立會民主派提出要求回水2萬啦！

唔回夠2萬！就反對！
睇下邊個死！